［電工學徒］學徒合約疑問

有d問題想請教下
完左學徒合約之後D公司唔簽a牌比你係咪都吹佢唔帳？
同埋呢行有冇d伏到仆街既公司？
最後有冇咩建議比小弟做邊範（地盤，裝修.....）比較好

完咗約好似仲要一兩年經驗先簽到電牌
所以就咁完咗學徒約，佢想簽都簽唔到

你可以拎張學徒cert去出面搵工，做一兩年就有牌🤔

依家讀緊書 好似係3年就有

要5年工作經驗
1年電力經驗
公司要係註冊電業公司
考試合格就有
話易唔易
話難唔難
有時唔關學歷事
唔識做就係唔識做

冇責任簽比你既
同埋安樂工程好似係律政司個老公開？

好多濕尻公司怕你走 唔出牌比你

LM

睇emsd rew要求

已完成一份根據《學徒條例》（第47章）登記的電器安裝工匠或電業工匠行業的學徒訓練合約，並
持有由香港專業教育學院頒發的電機技工證書；及
具有最少一年的電力工作實際經驗。

一年果個要公司證明信

細電係咪好伏？